
                      En sí la película es una auténtica mierda, con perdón, pero es tan mala que da risa, es como Sharknadoo, que es tan mala que ha tenido una recepción no como una película de terror sino como de comedia, fijate si ha habido recepción on que hay 4. Volviendo a Titanic 2, los efectos especiales son un desastre, carecen de veracidad y calidad, los actores (pobres de ellos) intentaron buscar algo de fama rodando esto, los cuales consiguieron poca o nada, el sonido es malo, por lo menos donde yo la he visto. El caso es que la recomiendo para reirte un rato y replantearte tu existencia en el planeta.
        
            